大唔大機會五隊英超入8強？

Thai b好搶口

泰王做乜咁串？
食左女黎？

樓主偷圖

100%
因為入唔到8強就即係影衰英超